老老豆豆，我個藍屍老母頭先睇ＣＣＴＶＢ新聞，完全分唔到邊Ｄ人係藍屍，邊Ｄ人係黃屍

因為２邊人著既衫都唔係統一顏色
比人覺得似大亂鬥，大雜交
根本分唔到邊條友係黃營，邊條友係藍營

聽日見！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

話唔定有休班警/便衣喬裝添

good任你講

真係 除左黑衫有口罩知道係自己友之後
其實又冇口罩又雜色衫好難分

屌 分唔到？有幾難？音都唔同啦